真係好慶幸冇追過氣香港&台灣明星好多年，絕大部份都係奶共藝人

唔怪得香港&台灣嘅文化輸出、軟實力下降咁鬼多

一隻隻都係奶人民幣、迎合中國低劣品味嘅小丑

曾經香港都有唔少工業，唔使下下入中國貨，可惜短視嘅香港工廠佬只想玩cost down紛紛北移，唔識搞Branding、提升品質嚟溢價增加利潤

香港需要嘅係經濟轉型，產業多元化，改變經濟架構，咁先至俾到機會年輕人發展，做金融公廁、炒股賣基金賣保險、炒樓谷地產、物流零售旅遊，唔係高級文員，就係低賤工種

然而香港經濟經歷多次送中後，已經無力轉型...

第一次送中：香港工廠北移，香港去工業化，產業空洞化
第二次送中：中資合拍片，奶共藝人圈，一味迎合中國市場低劣品味，文化產業衰落
第三次送中：自由行低階旅遊業、買樓送身份證、中資入侵、國製金融中心

吳孟達完全就係奶共藝人圈嘅一員，將香港文化創意產業送中嘅幫兇，只係咁啱食正香港文化產業黃金年代條水，咁就上咗神枱

講到尾都係西方國家養大中共呢隻魔鬼

而家中共反噬西方民主國家先如夢初醒

蘇聯解體10年內就好搞中共啦，仲要俾佢入世貿

真係好想睇Tesla呢啲賤種企業俾中國偷晒啲技術，然後全球賤賣就好似德、法、日各自「共享技術」俾中國砌返架完整高鐵再出口返去打佢哋咁

根本要好似日本咁
打撚到佢地殘再搵麥克阿瑟管住班賤種